知你出名縮骨 算爆 老撚土

學人Show Love 說教 無撚腦

假仁假義發文打字睇到 恐撚佈

BTW 我鍾意Tommy個part

akiko